王俊杰（杰仔）咁既水平就學做軍師真係笑撚死人

出得呢啲單打Post，證明王俊杰呢班軍師係得咁上下料子

首先梁振英得罪晒泛民建制既人
如果佢唔連任，佢落台之後就會受到好嚴重既清算
就算佢唔想做都要焗做

第二如果佢一開始就打算唔連任，佢冇必要同袁國強入稟DQ議員，搞咁大件事，hea做多半年仲好

第三如果佢冇諗住連任，上幾次記者問佢會唔會爭取連任就唔會顧左右而言他，亦唔需要連選委都未定就特登開記者會出嚟話唔選

今日梁振英用「專心照顧家人」呢種同腳痛一樣咁牽強既理由講唔選，幾乎可以肯定佢同中共傾掂數，落台後唔會清算佢（又或者冇咁大力），分分鐘可以返大陸做大官

所以之前話梁振英DQ梁游係為左連任推論唔係錯，亦同梁振英依家出嚟話唔選係冇關係

再講智者邊夠你嚟呀王俊杰
一早知梁振英唔會連任你又唔早講
你都係返去港大圍爐打飛機啦傻仔

順帶一提其實梁振英星期五先出嚟話唔選係因為中共想為後日既選委做人事佈局
KO一個梁振英就足以令嗰班候選選委方寸大亂

睇得穿呢樣野既唔該畀負評
畀我知道有幾多人有正常水平

再講依家就話唔爭取連任唔代表選完選委之後唔會反口

御理咁既水平走去笑人真係笑死人

返高登圍爐啦

你愈叫我走我係唔撚走

吹咩

😸危殆bb一鍵留名！！

又批鬥

睇得穿呢樣野既唔該畀負評

明益你地

依家唔抽唔通留返拜山先抽咩

一句講曬,依家佢兩個有冇幫到689連任?

屌，做咩班熱狗打手又過晒嚟污染呢邊
王俊杰講乜關我撚事咩

你閱讀係咪拎F

王俊杰代表緊香港民族論同港獨論述

有啲似陳雲話「默克爾想用難民問題號令歐洲」，高登仔就屈佢話「默克爾可以用難民問題號令歐洲」

留名

乜你覺得DQ議員真係由梁振英搞出嚟咩

表唔表態參選都唔係自己可以話事啦

你會唔會係開撚錯左台？

你自己諗下點解今日先講唔選啦

唔係想選唔會咁積極配合

on9，特首有得唔積極配合中共指示咩

你自己諗下選得特首嘅人會唔會有個人意志啦，仲要佢唔係陪跑式參選，而係牽涉到中共一直揸住嘅"做兩屆"慣例

Offtopic少少，關於樓主話689係下台之後會被清算，我覺得未必

葉劉=新民黨=西環
689又係西環既，即係同一條腸

葉劉如果今次贏咗未必會做鳩自己人

反而薯片贏就真係會

如果薯片唔係西環嘅，佢有得贏咩？

同你講都嘥氣

薯片點會係西環

今次有可能係中聯辦（葉劉）同港澳辦（薯片？）既角力

葉劉贏面高d呢點無錯，始終佢都係民選立法會議員，受中產藍絲支持

天琦都知衰
呢條友仲日撚日單單打打

真係唔知個腦諗乜

最重要係中共計好晒數
今日星期五先叫梁振英講唔選
泛民轉唔切馱
後日有機會拎唔夠三百票
冇得做造王者同中共講數

所以我覺得薯片贏算好低，除非對手好似唐英年咁自爆

你意思係今屆泛民有機會推唔到一個人入閘？

你諗下千二人
如果泛民拎夠300票（300/1200）
箍得實絕對可以決定邊個做特首
到時就可以用嚟做籌碼同中共或者其他候選人講數

但如果得200票（200/1200）
叫價會低好多

你講得岩，星期五689先話唔選

臨時臨急果班abc泛民而家都唔知推咩出黎叫人投比佢

pish

樓主因愛成恨？ 個個屌王post 都有你份

之後仲有一班陳雲fans

睇名啦屌，係高登狙擊到呢邊ga

王俊杰係本民青陣營既倒米壽星

呢條撚樣真係好乞人憎 成個怨婦咁

泛民做造王者都可以被過橋抽板

你都係返去高登對住陳雲打飛機啦

關陳雲咩事

啲本青狗真係老屈唔洗本

本土跟本成班on鳩仔.
高登仔咁上下level以為論政好易, 講咪叻做就垃圾

講個真相畀你聽又話人批鬥佢

班戇鳩仔真係唔死都無用

來來去去都係同一班傻人